﻿ocStore - это онлайн магазин, который основан на базе Opencart и имеет открытый исходный код . gggg Очень простое и надёжное решение для желающих создать собственный онлайн бизнес при минимальных затратах.